全港最多蝗食肆選舉。

我諗大家樂同翠華爭第一囉。

呢兩間野真係蝗之食堂

ON9

譚仔同三哥兩間野連D伙記都係蝗居然無入選?

食客唔算多蝗籮，大家樂d伙記夠多蝗啦，成撚日同d蝗講蝗語架

太興
沙爹蝗

所有米芝蓮餐廳

大興算少啦，比起果兩間

貴果d咪無蝗啦，好似潻乜連果d cheap野咪多蝗囉。

麥記多到仆街

點解d蝗咁鍾意去快餐店。

一定係九記

大家樂點會呀，支那上面大家樂唔係話執清光咩，係咪個別地區因素呀？

呢間野都好多港豬排隊。

係d屋村商場好撚多蝗架，唔明d蝗咁撚鍾意食大家樂，KFC 呢d快餐。

肥西老母雞

星光行大檸樂

尖咀蝗多撚到啦。

星林居